點樣可以好好安慰人？

唔識安慰人
身邊有人唔開心完全唔知講咩好，咩都做唔到......

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

有時候陪伴就係最好嘅安慰

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

比你練下 安慰我

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

聽佢講嘢 之後你再問啲可以令佢講更多嘢嘅follow up question 儘量比佢講曬全部嘢出嚟 最重要唔好俾評論，俾佢自己9up

大大力插佢屎眼

試下企係佢既角度諗下
如果你係佢你會點做
比啲建議 聽佢呻下就可以 最緊要係抱抱

Stay and listen
Smile and like

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你有咩煩緊講嚟聽聽先